

 Čo mňa naozaj trápi viac, ako veľké Maďarsko? 
 Mňa netrápi exteritoriálny zákon Maďarskej republiky, kvôli ktorého je veľké haló. Medzinárodné právo by to malo vyriešiť. Trápiť našich politikov by malo trápiť viac naše vlastné problémy. Školstvo, zdravotníctvo alebo nedostatočné protipovodňové problémy, ktorých neriešenie sa vynára pri vyšších zrážkach najmä v týchto dňoch. Najprv by sme si mali poupratovať najprv pred vlastným prahom! Problémov by sme našli určite viac. Najmä tie, ktoré sa, žiaľ, neriešia už viac ako 4 volebné roky L . 
   
   

